買二手鮑鮑有咩要注意？

想出套M 鮑 前4後2
對方話係翻新黎
交收既時候可以點樣check？

變黑

唔買就冇事

同全新差5k
是咪應該出全新

咪撚要

睇錯，以為買二手鮑魚

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

鮑鮑都二手

咸濕仔
不過多謝你提醒返用不推文

全新how much 二手how much

你五咸濕?你又知我想講乜?

22－24k
翻新就15k多dd

慳幾千到時brake唔到就命都無埋

差嗰幾千好心咪撚慳
一年牌費都唔止

你地岩
不過廿幾k就過多排先換